6萬個紀律步隊係前線屬於高危社群, 連同佢地直系親屬應該強制打科興, 實行愛國者治港,打過外國野血統唔純正

打晒落去，每人十只

雅利安純種港豬

2支夠啦

部份人一枝

推上去

最緊要比埋佢地小朋友打

咁先可以令佢地安心護國

1日最少打2支就岩啦

係